花生！傳美斯碧基決裂

巴塞隆拿最近戰績低迷，有傳美斯、碧基2名攻守大將更爆發不和。

周一西班牙電視節目《El Chiringuito de Jugones》爆料，巴塞隆拿近3場不勝，只得2和1負，引起了更衣室內亂，前鋒美斯（Lionel Messi）及中堅碧基2名大佬輩，雖然從青年軍已合作，但關係已決裂。

該節目指，碧基不滿美斯今季成為了隊長，卻很少跟傳媒對話及接受訪問。知情人士表示：「碧基批評美斯在球會陷困難時，不會挺身而出面對傳媒，更指他只會在離開歐洲，跟隨阿根廷國家隊時才會發聲。」

至於美斯亦對碧基不滿，認為對方要為巴塞近期差勁的戰績負責任。據知，美斯已當面批評碧基，指由他領導的防線未能好好保護龍門，讓對手攻入太多球。

source: 體育

當一個人係國家隊同球會都可以有咁多內訌
問題嘅根源已經好明顯

傳獌外傳

碧基去做主席啦 唔好再係球場獻醜啦

呢個閪班牙節目仲濕鳩過東張西望

[/quote]

射得幾靚

講咁多por nada 往死裡打啦mierda！

原來射得咁撚靚

利雲

m子黎 唔係利雲

美欺真係唔係做隊長嘅料
讓位啦

上面成班無腦賤種馬迷
睇娛樂報當事實
果然香港人認真無腦

碧基真係顧撚掂自己先啦

係
牙朗果啲就事實, 美斯果啲就娛樂

睇下個source啦柒頭

不嬲都係㗎啦

都以為係往死裡打

打和super啦 兩單都真，一個同隊友鬧交一個雞姦犯

疤思維

利雲邊有歐聯

巴塞入面對美斯唔出席記者會同訪問已經不滿左好多年

利申：識巴塞前中層人員

佢：messi is an asshole but he is the best footballer in the world. He is really an asshole. 佢話尼馬好好人，成日請疤D職員去浦

往死裡打

上場碧基先岩岩交左個神級助攻！

俾對面隊

碧基回哂塘仲咁多嘴
真係決裂你估巴會留你踢走小花咩

請佢浦就好人

一單就報導警方重啟調查
我唔理佢有無做過 至少而家查佢係事實 有曬證據有source
一單完全鳩up 證據呢 寫兩句就係
仲可以撈埋黎講 你真係弱撚智 樓上話無腦就係你呢d

碧基本身都垃圾 退休啦

球霸美欺

朗迷以為呢d位笑下詆毀下小花咁就可以拉近朗同花嘅距離

證據係咩?條女講幾句就證據?咁知情人士講出黎又算唔算證據

證據係指證明警方查緊佢 唔係話證據證明佢有無強姦 話撚左你弱智

在拉斯維加斯警方的這份聲明中寫道：「我們正在跟蹤受害者提供的信息，這是一個正在進行中的調查，目前不會有更多信息透露。」聲明中寫出了事件的具體事件：2009年6月13日。

想知查緊邊個?警方都冇講就知查緊牙朗
睇黎弱智果位係你

年中傳幾多次不和啊 仲有人信呢啲垃圾媒

平時唔出聲嘅美斯都屌鳩你 可想而知你個pk最近派膠派得幾離譜 前面入幾多都唔夠幫你執屎 一係就送助攻 一係直接揪入網

老鼠屎

低處未算低,拍得住支那

呢啲post唔會過3頁

瘋了瘋了

老鼠屎碧基

垃圾碧基

碧基又廢又串

你收收皮啦賤種 睇到你就覺得肉酸
沖出來柒 支持強姦犯
你可能都係被人強姦生出來
係唔係特別身同感受
想支持賤種朗

疤閪學人未審先判 上面都話係重啟調查，你條打靶疤狗已經係度話人強姦犯

駁唔到就發爛渣
唔係話支持牙朗, 但人地都冇講明邊個就知查緊佢
仲話有哂證據, 唔知以為你係當地既警察